我覺得華為P30 deepfake月球呢單野實在太好笑

正體:
簡體:
簡體:

話因為P30拍月球咁靚其實係因為部機detect到你拍月球果陣會自動幫你用高清stock image加料
即係deepfake果隻

你特登拍低清相佢自動幫你deepfake做高清唔講
原相:

P30:

最好笑既係有人測試用張剪成圓形既《出師表》P30都幫你加D隕石坑落去

大陸人最鐘意自己呃自己
仲要自我感覺良好

華為呢間公司，基本上偷呃拐騙都做齊！

咁撚樣都要做假

低清點變高清重有detail

但條友已經俾人炒咗了

其實佢 idea 唔差，估到你係D咩嚟時就可以加到 details 上去

影黑鮑自動調色變粉紅

咁已經唔可以叫影相，係造圖

點解？ 勁囉 威風 世界第一

井中之月，虛實兩忘，虛則實之，實則虛之

你識咩

50倍數碼變焦拍月亮有細節=可呃人我數變都可以好清

其實月球固定一面向住地球，佢既AI其實好容易做到。醉翁之意不在酒，佢用AI整到個月亮咁清，想誤導D人覺得佢個50X變焦可以真係影得清咁遠既野。

垃圾大陸野係咁上下

做假大國

中國科技同科學得啖笑
全部嘢都應用喺錯嘅嘢或者對社會進步無關嘅事物上面
由四大發明，中國人用火藥當煙花用
化學元素表用嚟毒害人民
全部都係得啖笑，投機取巧

Deepfake技術用喺P30上係無問題，但唔好用拍出細節嚟呃人，原則上佢唔係影到，佢係補到

但放心，大把人對依樣嘢都係照單全收然後為中國打飛機，因為佢哋要求就係得咁低，無求真精神，都係得過且過

呢個技術張來真係大有作為
雲端ai
自動p走敏感圖片

所謂aI影相就一定係通過算法,資料庫自動改相

所以無反咪有個價值

On9
連晚晚週都用apple
你地班on9仲走去買華為

所謂50倍呃到好多唔識既人
光學變焦得五倍 數碼變焦十倍

即係實際上得五倍放大

五倍光學影完既相係電腦放大十倍都做到同樣效果，不過華為再做多步，將50倍已經好濛既相用AI去夾硬整清佢。以前GOOGLE都有類似既技術用AI加入新既像素令到張睇唔到既相變返清，但唔知華為偷唔偷到技術。

只有p圖或無中生有先可以做到第二張咁清

會員邪惡熨斗仲未入黎消毒？

你去香討睇下班啊叔覺得冇問題
完全係強國人思維